208133
6765
mình nói về hình thức trước thì cuốn sách in ấn màu mè rất ổn nhưng màu đỏ mình cho là không phù hợp với tiêu đề cuốn sách, sách rẻ và rất nhẹ  chữ in nhìn rất rõ. về nội dung thì mình nhận xét như sau : với lời dẫn của tác giả thì làm sáng tỏ hơn các lời mục đầu mà tác giả đưa ra là để con vận động học tập , khích lệ con phát huy hết tiềm năng của bản thân mà không làm con khó chịu bởi sự ràng buộc của cha mẹ mà hãy dành thời gian để lắng nghe đứa con của mình. ngoài ra ý cuốn sách nói là trước khi dạy con thành người giỏi về cả đạo đức và tại năng thì hãy thay đổi bản thân của chính mình thành tấm gương tốt nhất có thể để  con noi theo , có có 1 phương pháp như sách đã đề cập đến để biến quá trình đó dễ dàng hơn.
3
642439
2015-06-14 10:54:14
--------------------------
